夏季動畫一覽

夏季最強黑馬＋最正女主

咩黎

畫風好似親吻姐姐

一方通行

原名太長索性叫【無雙媽媽在異世界與兒子搞上了】

好似好吸引啊

炎炎消防隊好似唔錯

高木

終於有芳文番

拳願

魔王樣xxx唔記得漫畫叫乜名

你媽平砍連擊帶順劈

一套都唔識

王馬

retry 重來吧魔王大人
煙剷cow左3姊妹聖女個套

好耐無更新漢化組係唔係棄坑

你爸普攻破甲高爆擊

唔多吸引

Jcstaff

戰姬絕唱

JC遠離戰鬥番應該冇事掛

。。。。。。

where is kyotoani?

只要長得可愛，即使是變態你也喜歡嗎？

平凡職業

正呀終於有vinland saga睇
補PV

櫻井弘明 hold 芳文番喎

上次果套已經係GA藝術

全體老母呢d 賣插圖糞作- -

一方 地錯 平凡職業 為了女兒打倒魔王 二世事件薄 遭難了嗎

意外的多野睇- -

戰姬絕唱捨得完未

邊到睇張野

ㄧ係超炮質素，ㄧ係ㄧ拳咁

科方
高木二期

留名睇學術討論+生命探討

JC 又4套對上嗰次好似係後街嗰季

會唔會連地錯 2期都死係jc 手上

以第一季+劇場版黎睇要死都唔會死佢
擔心一方多D

平凡職業必睇啦
地城第2季又係要睇
拳願,炎炎同DR.STONE呢3套
獵獸神兵,彼方的阿斯特拉,中之人基因組可試用

佢一期4套 地錯打鬥為主 可以係同一方一齊死

有上季打牛咁既質素就夠

今季咁少 下季突然咁多

未完！

可能係三顆星質素，好多ppt

呢套幾好睇 幾好笑

最正個套老母無雙竟然無人識欣賞

JC原來下季四開，原本仲有套庫特after電影怪唔得要延遲

賣插圖既有咩好講

少女健身個套應該幾好睇

當佢h漫咁睇再加腦補就知道價值所在

直接睇惡魔姐姐= =

真, lapsap

嘩屌，今年JC真係想一獲攪沉魔禁系列

JC 將魔禁打沉左啦
超炮監督唔係錦XX就得架啦

媽傲天賣女
睇漫畫d 劇情九唔搭八

魔禁上季都垃圾架啦
第一季都唔算好

呢套睇漫都唔錯

第一季：嘴炮 不過題材世界觀都算新鮮
第二季：已經開始唔知UP乜撚 不過愈溝愈多女 照睇啦
第三季：

fate、高木、老母外挂、地下迷宮、一方通行、可愛變態
有動力生存了

可能我有追開小說 覺得第一二季都睇得明
第三季真係屌出聲 暗部 英國篇(後半) 變左垃圾

JC

睇好荒乙

我要學姐做我寵物

約姆戰士團

希望可以做到王子覺悟果段

Dr Stone都冇人講
7seeds好似值得期待咁

終於有本渡楓

無睇小說真係唔柒明囉
我睇到一舊舊
大佬我睇套動畫唔係要我睇埋書先明你做乜柒呀